識炒一定炒土瓜灣啓德車位

識炒一定炒土瓜灣啓德車位
依加港鐵比人講到咁唔安全
有錢住豪宅一定唔會搵命博搭港鐵
寧願安安全全渣架車好過
土瓜灣啓德車位實日日升

人人搭港鐵唔炒車位？

無人坐土瓜灣啓德？

橙

齊齊炒
一係班人玩命坐鐵

買左未